【改詞MV】《一個人的聖誕》原：Have yourself a merry little christmas

各位巴絲好，以下係小弟嘅第二首作品《一個人的聖誕》。

舊post:

一直見每年高登聖誕都會有一首聖誕歌，但係到依家都好似未有一首，所以就獻醜寫左一首

原曲係英文歌，Have yourself a merry little christmas,係一首外國經曲嘅聖誕歌，但係香港好似少啲人識佢嘅存在或者會播，但係我就覺得佢好好聽好舒服入耳，雖然英文詞係正面開心，但係好多人之後翻唱嘅版本都有一絲嘅傷感，所以就決定用依首歌改。

Youtube Link:

主唱： 羅俊傑 Law Chun Kit
填詞：大豬包包 Big Piggy Breadbread
編曲： 羅俊傑 Law Chun Kit
原曲：have yourself a merry little christmas
MV:：大豬包包 Big Piggy Breadbread
圖由於歷史悠久，恕小弟只鳴謝一眾巴絲

來渡節 燈飾比星星更多
唯獨我 一個
無落雪 竟好比於冰裏探戈

明月光 映不到骯髒被窩
留下我 一個
沿著聽 不想沾污節日興歌

霜風吹 不走節日氣氛
卻又留下我 一人
那會有 天真那勇敢
明示著我 內心~

無用去 多少的膚淺舞會
唯獨我 飲醉
隨大眾 可清醒於美夢 似水
也許獨個 也可於聖誕夜渡過

霜風吹 不走節日氣氛
卻又留下我 一人
那會有 天真那勇敢
明示著我 內心~

明月光 映不到骯髒被窩
留下我 一個
沿著聽 不想沾污節日興歌
也許獨個 也可於聖誕夜獨過

支持我地嘅巴絲不妨可以Like我地Facebook page同埋聽完留個言，俾下意見

大豬包包

羅俊傑Law Chun Kit

IG : law_chunkit_music

另外特別多謝今次肯唱小弟作品嘅羅俊傑巴打，如果想支持佢，仲可以留意住佢係viuTv個比賽。
同埋一直支持嘅巴絲，流觴， 凱•， 梁夕， 善莫善於水，記歌詞廢柴，柒叔，雪人巴……不能詳列
祝大家巴絲聖誕快樂，快啲唔洗一個人過聖誕

霸個靚位先

留名聖誕聽

也許獨個 也可於聖誕夜獨過

毒撚獨自過

留名

覆錯post不過當短時間內推多次喇

推

廿四號平安夜點名

平安夜有幾平安？睇過？

冇街出咪平安

我都好平安，仲要番工添

返工好，唔係冇人約，不過做嘢忙啫

依啲節日實見到一對對行過，自己就要一個做到仆街

如果份工要對街客就慘啲

我聽日全日都要

我今日聽日都係全日都要